[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團(5)

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

前post

推

屌下次應該係7

摧

娟姐 我係女仔緊係揀男

$180都可以喎

娟姐唔甜美

好正

有的

yoshi都唔係完全無波呀
身材比例岩岩好

180蚊咁抵

2月29 10集3x個post

好想食呀屌

呢餐幾多錢

牛心好好食

破晒紀錄
分分鐘4X個po

娟姨

冇做果陣d人都推緊

燒既牛腸好食過煮既牛腸

要咁多子宮做乜

Yoshi條腿

想要多幾個子宮

你子宮有事咩

牛歡喜

係

大家都係2月29唔肯出番黎喇

完左場都推左幾個講結局

即係生腸

煎剛

變咗一姐嘅

唔會厭多

原來淨係旁白

娟姐

娟姐唔好嗌

兩個子宮😂

呻吟 好變態

神之手

娟姐唔好叫

捐姐嗰個好似幾正

yoshi個鼻哥窿

D呻吟好正

胸按頭

好似好大咁

娟姐笑到

條毛巾啱啱擺嗰個位

希望繼續拍到啲好嘢出嚟

唔好咁快

煎剛唔好咁快

個按摩西口西面

哈哈....訓著啦金剛

會唔會落油

按摩果個個樣做乜鳩

條女想拎對波撞頭

按雀仔仲勁？

個按摩女心諗你地做乜鳩

有無特別服務

煎剛剩係想邪骨

西口西面咁

邪骨咩

兵無得見家長

雀仔按摩 ....

娟姐幾正

去日本次次都攰到嘔唔夠瞓
唔會想浪費一粒鐘排隊瞓覺

話明神之手...金剛仲要問會唔會落油

😏 = match

張cover 四個個樣都炒曬車

yodobashi唔洗排 重要免費

真
實會早出晚歸

我頭1,2次就係
之後一去 去10日 輕鬆D好過 慢慢玩

我係遲出晚歸
不停loop

金剛變bb

又講故事

又有阿飄故仔

呢D傢俱會唔會有...

日本啲鋪太早閂

政府會唔會派呢d號碼呀

煎剛講故事 十成都係戇鳩

屌你金剛

有自己友都收埋曬啦

上次中撚咗伏

唔爭氣咁笑左

金剛又9up

嚇到

好柒
笑死

呢下好真 好好笑

yo仔講故事

娟姐好on9

哈哈！屌你 係呢個組合先好笑

好驚後面個花瓶

娟姐好正好好玩

所以成日覺得玩唔夠

我會半夜3更出去睇D日本人醉後生活

十萬蚊

笑死

唔敢夜晚自己出去

煎剛個腦

覺得佢好真

好笑

係香港d鋪先會夜一夜

歌舞伎町要唔要娟姐

點解
佢地有D人醉左真係會好似日劇咁 好好笑

好睇

有聲㗎

上次見有ｄ日本妹醉左就咁坐響地下

人在外地 唔知會唔會比人打劫

執屍

最早果次五點幾出門口

後面有個女人入咗鏡

入面濕既

娟姐好大個口

要cap圖了

屌 間鋪可以用支那寶
隱世得去邊

係啊 就咁訓係條街 好痴線

日本好安全啦

仲係到

度我果打

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

搭過山手線尾班車
唔止一個人坐喺地下瞓著

Yoshi痴脷筋好似弱智

從良

娟姐中左伏了

認真，無一個地方係安全

女朋友又出場

金剛條女好大陸大媽 feel

又黎

唔想睇到

個小丸子似淋曬 唔好味

點解打格仔

點解要打格仔

點解鯨魚要打格？

煎肝嫂係ig睇個style型好多電視怪怪地

驚賣廣告掛

都係既 香港之前都係全亞洲罪案率最低

我屌你！ 咁快完既

下 咁快完

日本小丸子係淋

娟姐力神

娟姐係咪人妖

人妖

彩蛋又黎了

屌 係咪人妖

應該唔係
係咪香港唔食得所以打格

哈哈！大家自己人 ...老實說你係味人妖

Yo仔好似friends 嘅Rachel 咁

你係咪人妖

perfecto

唔識形容 姐係一pat野果種

下個禮拜雜錦4個都有

笑左出聲

但佢真係好男人婆

真性情

yes 其實日本小丸子係咁
我果區之前開左間小丸子話主力日本口味 盡量還原返
之後過左半年話為配合香港人口味.....之後我冇再食過

佢條女仲似人妖

似係怕啲動物組織投訴
所以仲要加 sound bear 忠告唔好食瀕危動物

個鼻整容咁

係咁架
好撚柒鳩難食

啱啱睇完已經好想快d到星期一

我見識少 sor

娟娟，我真係好鍾意你架
你見到就覆下我啦

真

唔係
我以前見到個樣好似好正
比frd水過一次食
真係食過先知好難食

人人口味唔同既 我反而ok鐘意

可能我揀嗰間難食
裡面硬到仆街

我第一次去日本就係大阪 一日食一間 有D真係好難食 但有D好撚正

我去日本係獨遊 乜都唔識見啲人排隊就跟住排
食過一兜小丸子咁大把 係啲煙煙韌韌既
仲以為係自己中伏先咁難食

原來真係咁撚樣既

娟姐串9我

平時壓抑得咁犀利，飲完酒應該會反彈得好勁？

喺燒肉放題食過脆嘅

狂loop咗好多次睇

Lm 終於由第一集追番啱啱個集

睇咗咁多集，我個人總結

搞笑：娟姐>Yoshi>其餘兩位（知佢哋好努力，但娟姐一出現已屌打所有人）

美感： Shirley >Yoshi（爭少少） 一姐上咗神枱唔洗比，娟姐唔sell呢d

仲有無其他可比，歡迎提出

律師好正
大家都正

Shirley 好正 yoshi係差個心口

原來得返5集

最後一星期？

Yoshi sell 骨感啫

點都有少少嘅

倒數第5集

又有娟姐

4個合體了

5個

hi娟姐

小儀look

律師真係

計少左煎肝

Yo仔

3100咁貴

小儀look媽媽生

律師對腳

哈 一姐

仲有阿嫂係導演隔離未計

上去唔洗錢？

頂你...唔食蝦但食龍蝦

少有四個

yoshi

Perfetto

再上回廊果度要比 cafe呢度入去食野應該唔洗

用手有肺炎

又笑律師

蝦仁炒蛋

冷藏

金蛋飯煲

欣妍？

＿

on diet

娟姐又飲酒了

auntie set

律師唔理娟姨

記憶好似去到第五層截住要比錢，定另一邊上呢間餐廳

Can ah

一姐呢個look真心正

高級酒鬼

好仆街
笑佢大隻

笑人地盤

hailey

屌 又要悶

屌你🥺🥺🥺5神合體唔得咩

娟娟呢

想同娟姐瘋狂9up

一姐

龍蝦2000 yen 好抵

終於脫離小儀

律師把聲

Shirley把聲甜到

我要胖妹look呀

好姣

自己DIY

小儀話tvb完左約
可能會過黎

你最鍾意DIY

個打扮好有斯文女仔feel

咁就玩完

有冇Yo仔perfecto cap圖？

咁就搞掂

想要律師話，搞掂啦咁就，個畫面

一姐順眼過律師好多
一個3字頭一個2字頭喎

我都不了

咁其實即係刮畫？

小儀

通常到自己就做唔到

難得有巴打認同我
娟姐世界第一

金剛: 如果你再黑啲, 會唔會唔同 feel 呢 ?

成日串佢有錢

Why not both

我都鐘意娟姐同yoshi

燈制係lin頭？？

鍾意真性情多啲

律師高太多 企革離一定變小儀

第二張咪係

why not all

紙巾盒

金剛成日講DIY 但佢地唔笑既

金剛

原來手工咁勁

你唔好咁樣話我🥺🥺

Shirley啲手腳梗係有用啦，玩成年都得呀

明明一姐先係世一

律師成日想搶foc

娟姐 >>>> 其他

黐部車到有冇得諗

講果刻呀

揀老婆揀女友一定係揀一姐呢類
律師正還正 但遠觀feel

無搶過，係個foc追住佢

真
又有機心

借啲意烏低身

揀老婆緊係要Yo仔/娟姐 一定唔會悶

勁舞團落咗好多廣告錢？

榕光社
咩廣告黎？

又夠wild
實好多野玩

無圖好難討論囉

原來仲有

娟姐我真係好愛你架

勁舞團廣告一開始見到啲角色戴哂口罩？

呢句真
利申絲 律師呢type做fd都做唔到，真人個格九成好難頂

係 可以瘋狂9up一晚

番黎喇

唔買多啲廣告點會有人玩

雖然我係律師黨 不過你又好似幾有道理

係娟娟啊！！

通常絲都唔鍾意律師呢啲style

想俾娟姐翹手

而家兩個半集

好易食到娟姐波餅

沈律師都話會檢討啦.........

娟姐成日露膊

煎肝一對住娟姐就俾人食住

其實一早要咁

下面穿窿

See though

Sorry
撳唔切

我食埋你果份

會扯到你甩骹

等佢返屋企我會鬧下佢

我去日本都買左呢D花花裇衫留念 睇日劇D飛仔/老野成日著

OK喎

skytrain 個間餐廳好似好正

衫換衫的話又唔會貴喎

間野點賺錢

yo仔成日著件加細碼白衫仔

難怪金剛要帶埋阿嫂先敢黎

有冇圖

意思係一姐同律師呢pair
認同巴打揀娟姐/yo仔日日串黎串去嘈黎嘈去好正

但佢要大叔款

咁實有人比錢既

香港 阿婆實會執 回收桶衫換啲新衫

鬼塚英吉

Yo仔都有D架

Jackie chan

屌
水手服

個樣真係好似成蟲

拎錯情趣內衣咋下話

真心唔識欣賞2手衫

煎肝啲咩衫黎

唔收

呢個好笑

WOW YO 仔

衫褲鞋襪實唔會買二手

唔貴啊 我試過一次攞野去古著店賣 得好少錢
一換一既話抵玩

一姐又變返小儀

小儀又出返嚟
一姐唔好再著格仔衫啦

啱啱娟姐把聲好啞

乜q話

yo

Yoshi tan 得得好靚

Yoshi 啲衫好淫

娟姐真係好玩得

娟姐好正

食景 啲set最平過萬羊一個人

揀娟姐日日串佢

洗過的話其實又無乜野

sorry 尋晚同佢玩得太勁

啲包睇落好正

枝豆包

佢地點解唔會交換下啲配搭
娟姐 一姐
yo仔 律師
律師 娟姐
yo仔一姐

想比娟姐家暴

你係咪成日家暴佢

最底嗰幅 yoshi 好正

掛住睇二月廿九Live

佢著得好靚好好睇

個cam 好girls talk feel

Yo 同律師巧fd

架仔keep得好好 又洗得好乾淨
其他地方就真係唔會信
最重要好多古著真係好正
好多款搵唔返可以去尋寶

娟姐拋啲波律師點接
yo仔有同一姐夾過嘅

邊度有得睇？

10個22蚊
咁撚平

身型好好

啲野食全部都好抵咁

係囉

日本D麵包鋪睇落真係幾好味咁

因為佢地一部份時間係分開2 pair拍
一部份時間係group埋
所以只會見到呢3個配搭

律師呢個look 太頹....有d 比下去

律師呢方面真係玩唔掂

性格判斷

10個22蚊
香港都食唔到

98%match

同你個頭好似

同個頭好似

又完

25分

得返四集

今集個剪接好似怪怪地咁

貓貓

又冇娟姐

好趕

睇落 Yoshi 最索

聽晚又係律師

下個禮拜會做咩？

究竟點解律師可以咁悶
辣伙頭都冇咁覺

有mcm
放心
仲好J

男神mcm

沈律師呢幾個 shot 幾靚

娟姐識落係最正

有yo姐同娟仔真係冇悶場

yeesa_cheung ig
就嚟完

我要做娟姐條仔啊!!!!!

幾驚冇野睇
慣咗夜晚追viutv節目
咁10點半仲係伍姑娘？

我覺得娟姐幾靚
不過太大隻

mcm+trivago

少睇, 呢個咩律師 ?

咩事請佢嚟拍既 ?

好出名既咩 ?

呢啲粗重嘢梗係我嚟啦

覺得佢得某啲角度正 某啲角度怪

你唔識野 呢D攬落先舒服

肉地 正架

係呀屌

影視台你都岩
佢有律師牌姐

真
呢啲有肉地一流

娟姐最似女友
Yoshi 曖昧個隻
律師只能睇既女新
一姐好兄弟

應該無牌呀？
讀master jar wor

其實佢真係唔靚
個樣好怪

條仔乜水？
好想同娟姐瘋狂打邊爐

主要都係佢主持開資訊節目
慣咗用主持 tone 啫
見佢喺後呢幾集都放咗啲啦

一邊釘4個耳窿

呢位巴打睇開好嘢咁喎.....

不嬲以前有睇開 viutv, 係自從反送中完全無睇,

反送中 最最最最重要

佢出片出得幾幾密

好事黎 見多D娟姐

睇VIUTV都係支線一部份, 打殘CCTVB

Yo仔好慘 只可以玩曖昧 咩身份都冇

留名遲啲睇, 咩節目嚟 ?

娟姐既青奴 not viutv

係完全 唔得閒/無閒情/無心情 睇電視

全部關注活動.

佢一個加條仔都好睇過一姐律師

好睇過森美旅行團

其實我幾鐘意 pony
都係真性情type

個Chanel 名叫「大枝野」

有集有講執圖師
講個片頭原來娟姐執瘦左

都係 但新加果個麥芷誼好撚八婆 cls

會唔會個個都咁諗結果律師變左靚女無人溝嗰啲都市傳說
咁不如我抵得諗啲

邊個？
成套野我淨係覺得得pony係真心分享
其他人似吹水大會

咁我唔agger 比我揀我揀一姐律師
等緊律師出片

馬面 最撚瘦 把聲好尖果個

啱啱睇咗

啡色衫果？

最遠果2個都好8婆feel
anthe 就好old school feel ....

得pony同odi 比較好

Ana都叫有D故仔聽下 好欠case都話試過
feel到佢大食 好淫
麥芷誼就真係純8婆feel

格仔衫白色 外套 嗰個係唔係基

呢個我都想知 應該男女都岩?

大姨媽？ kam kam 地
我以前都以為佢係gay

成日覺得佢係

想set 娟姐把聲做鬧鐘

佢唔係咩？

仲以為佢係基

今季轉咗九個之後好嘈
都係娟姐做主持個時好

懷念阿旦

之前娟姐做㗎 錯過咗

本身火雞
之後換左做娟姐
果輪個節目起死回生

thank you

旅巫

星期日晚 23:00 ViuTV

仲有Picco Vera 果季係幾好睇

果季啪啪啪會有D野探討下

宜家吹水居多

得閒 一定要睇番呀

睇返娟姐介紹日本love hotel 果個節目仲正
好好笑的

仲記得嗰陣每集搵人講唔同類嘅嘢，仲有講性玩具、柏拉圖式戀愛、ptgf、sm，都幾大開眼界

娟姐 mon post most 得好貼喎
hi 娟姐

我起左身了

講到真係有得俾你地揀咁

係邊度有呢啲睇 ?

呢張相有啲似韓妹
原來娟姐對眼好大

X2

後生左幾年

呢個邊係娟姐

巴都覺得佢好扮嘢
成日覺得佢個Feel好鍾意Show off
仲要好人好者去支那讀書
個樣都讀到支那妹咁
一姐正好多

【靚唔係大晒】ViuTV女主持娟姐豪邁率直 勁講有味笑話吸like

（電視畫面截圖）

【新增內容】

金剛為ViuTV主持的旅遊節目《金剛旅神團》今晚將會播出第五集，金剛與ViuTV四位小花陳俞希（Hailey）、沈殷怡（Shirley）、余逸思（Yoshi）和練美娟（娟姐）介紹東京最抵玩、抵食和新奇好去處，雖然東京是香港人其中一個熱門的旅遊勝地，分分鐘去的旅遊點比節目介紹的還要好玩，不過仍然無損今次的可觀性！

Shirley和Yoshi近期都是網民追捧的人，皆因她們樣靚身材正，不過今次跑出的，竟然是人稱娟姐的練美娟，事關她經常被金剛「腰潤」，不時奚落她欠缺美貌，但難得她不介意之餘，不時攝位與金剛互窒，在第一集在市集試辣椒，個個被辣到面容扭曲，惟獨是一人面不改容，令網民留下深刻印象，其後她在FB留言：「我終於可以名正言順叫自己辣妹，確定無誤，RIGHT？」在昨晚播出的第四集，她們一行五人去玩人工衝浪場，面對靚仔教練，毫不介意地飛禽大咬，又不時講有味笑話：「我本身都鍾意長，但係我本來覺得自己唔得，但係我一見到男人，就好似沙漠入面見到水一樣，就即刻想慢慢撲去，所以咪覺得叻囉。」

事實上「娟姐」已在ViuTV亮過相，在2017年曾經主持過《Girls' Talk》和《磚。家》，去年亦主持《全日情侶診所》和《晚吹 – 啪啪 Partner》，當時已經有人欣賞她的豪邁率直，覺得她可以帶動氣氛。

娟姐今日接受《蘋果》訪問，對於節目播出後的迴響，她說：「完全冇諗過，真係受寵若驚。其實我都係由呢一個節目先開始留意網民嘅所有留言，好嘅壞嘅留言，我全部都有睇，我而家直頭日日mon實啲post添，多謝大家喜歡呢個節目，喜歡我。」在芸芸的留言中，娟姐坦言最難忘的，一定是這個留言：「佢哋話我為『ViuTV麥美恩』，因為我本身的確好欣賞佢，所以好開心。By the way 我想喺度提番各位網民，我真名係練美娟呀！」

至於在個整個行程中，覺得那一幕最好玩？娟姐說：「其實成個過程都好正，因為金剛大哥真係好玩得冇底線，基本上每次roll機，我哋都係諗緊點樣玩對方。最記得係第二集食吞拿魚嗰度，師傅明明講好咗嗰2粒勁好營養嘅骨髓係畀兩個女主持食，金剛係都要整鬼我搶走咗，所以最後終於有得食時，我嬲嬲地咪成舊啪咗入口囉，唔好蝕呀！」她還說：「節目上我咪成日打佢嘅？我係用真力㗎！每一次off cam佢都有叫我細力啲，我呢，哈哈，就梗係詐詐諦扮聽唔到啦！」

-----------------------------
第三屆最港電影大獎
按此立即投票
-----------------------------
【武漢肺炎】專頁
全民自救 抗疫資訊盡在《蘋果》

娟姐的豪邁表現，令觀眾留下深刻印象。（電視畫面截圖）

娟姐自封為辣妹。（電視畫面截圖）

娟姐經常與金剛「互窒」。（電視畫面截圖）

（電視畫面截圖）

娟姐亦有在節目晒身材。（電視畫面截圖）

（電視畫面截圖）

娟姐之前已經為ViuTV主持節目。（電視畫面截圖）

娟姐 Florica Lin
3月7日 13:42 ·
🍎
多謝 娛果 - 蘋果娛樂
記得有朋友講過 印象好深刻
如果你讚我靚 我唔會特別高興
因為呢啲係父母賦予我嘅 係恩賜
唔屬於我嘅個人努力 唔會值得自豪

然後
大家而家一味話我幾爽朗幾搞笑...
ERRRR 我唔知呢個算唔算係讚美啦下
有人欣賞 我都開心嘅 🙂
但如果你兩樣都讚 我一定會更開心㗎姐
係咪啊 哈姆太郎🤡

#個標題嘅潛台詞係 #明嘅
#點解媽咪生到我閱讀理解咁好

娟姐Ig

【絕密流出】金剛旅神團到此一遊！幕後操縱者曝光！

大支嘢TaiGYeah

牙娟

睇wiki
話佢拎到復旦"全費獎學金"而去讀

自己畀全費o係香港讀
vs
全費獎學金去大陸讀(已經唔算野雞學店)

應該揀邊樣?

所以唔做律師

好易㨂啫
到你見工
人地都係淨係睇你邊度畢業
有幾多個會理你有冇畀錢讀書？

今晚有沒有娟姐睇？

娟姐都笑鳩我地連登仔

有冇都要睇啦

今晚係千金小姐，喜歡佢的兵可以進場了

律師黨進場

我揀金剛囉 日日不得了

巴打咁識玩

娟姐其實同我耍緊花槍 大家唔好ff咁多了

返嚟

有冇娟姐

娟姐世界第一

有冇知套野幾多集?

Shirley點解著左件衫打底

藍污真係得個睇字 好貴

最後五集

做埋今個星期

播埋今個星期

上次森美講嗰個藍染？

最平$140

一姐好好肉地
手臂…

今次屎水

(上面打錯字)
藍染得一隻既姐

個staff 指甲都係藍色

一直想試藍染

乳牛

屌你一姐

其實點解咁貴

Hailey果件靚d喎

又媽咪

仲奧運

金剛嗰件唔夠藍

煎奸揸親都係真波

手工 工序 每件獨一無二
唔同cfu配出黎既色都有少少唔同

好似最靚

食穴子

1800羊我要呀

佢而家嗰個應該硬架喎

好似好軟

鰻魚同穴子完全唔同質感，冇得取代架喎

穴子正
之前姬路食過一間超正

呢間幾正

rap

我就唔鍾意入口即化啦

老江湖

係度又見到你

味都唔同
穴子海生
鰻魚河生 重味d

窮撚未食過…

靜儀巴

同shirley去食野應該慘過考試，唔好食實比佢鬧

防彈少年團

同防彈有咩關係

食家

Same

鰻魚又唔係話真係好貴，香港幾十蚊都食到啦

我都唔明

穴子喎

月貴計劃

我要娟姐

咁其實我早餐飲朱奶都會咁
飽到lunch都唔想食

因為鐘意食鰻魚
唔同種類 唔同年齡都有分別

穴子仲平⋯

香港有架咩

律師

Steve巴屋企養唔養寵物
識自己去廁所

生酮飲食

好似之前有條友咁食法死咗

整返條1958年既鰻魚

年齡都有分

啲壽司鋪有架，大大條穴子壽司，cheap嘢嚟，平過鰻魚好多

根本寫哂稿俾佢講

仲有可移除式賓周
你想插佢又得
想佢插你又得
得左

個個都係架啦,爆肚反而係得娟姐同YO仔 睇得出

感覺上喺香港食到嗰啲鰻魚飯好似比十幾年前貴咗好多咁

比多d機會新人

律師真係鍾意飲

淨係可以我插佢

Trivago

香港有邊間鰻魚飯推介

竟然 搵日睇下先
香港鰻魚好撚多骨

下星期trivago

資訊嘢交俾沈殷怡

鰻魚都唔係真係好貴啫
宇代奈奈香港應該都係百零蚊個餐

下星期係mcm 同trivago

新節目

一姐又胖妹look

柒花go
mcm

正

要睇麻甩佬

煎肝性情中人

走失貓

唔怪得知Hailey 同金剛喊晒

搵番貓貓未

嘩
好彩搵得返...

煎肝真係好擔心

正想問一轉過黎點解佢個樣頹到咁

身為貓奴，我明白

都追Viu tv live追得幾點

金剛真係好人嚟

隻貓原來出去偷食

屌
傳心師

太好

傳心師

又要講下 煎奸條女casual look真係唔得

動物傳心師

睇佢有冇大肚

煎奸

煎肝好男人

Hailey
雖然傳心師有啲on9
但都一番好意

搵傳心師咁on9?

好感人

唔見左貓貓一定擔心死

鐘意貓嘅都一定係好人

屌你老味傳心師

張繼聰都得啦

小儀屌你真係信動物傳心㗎

一姐真係好女仔嚟

張繼聰

😂呢番好意太on9 應該唔係扮

仲要自己唔係台灣咩都做到

d貓好得意

一陣你搵到黑警/民賤聯班仆街有養貓就

睇得出金剛真心多謝佢

十個！

其實我應該就算搵舨都會頹一二日
未有咁快有心情買野

個貓倉強國牌子架之前仲出個意外焗死貓唔好買阿

呢隻水手服唔係sailormoon架喎

律師著啲衫真係好有機心

啲幼貓好qq

香港係咪都冇需要

係岩岩睇到我眼濕濕

係網上搵到香港美登利既餐牌，$78原條穴子

兩粒糖

抽扭蛋都唔識

唔係有無需要問題係佢本身個設計有好大問題出過好多次意外

halloween

買個兜做咩

有得再買超開心

屌 個店員好撚正

咁快完

飛田

跳到

屌 還我娟姐

下集律師carry

下集律師show quali

下集幫律師平反

隻腳

咁要睇下係咪真係果個牌子，強國果個可以番版自己做

要係真心愛，自私撚係做唔出的

咖啡館

貓貓嘢店

屋企隻貓天氣涼少少就成日匿入被窩入面

估唔到今集睇到喊

正 一齊訓

兩個大嬸

我肯定係同一款，希望大哥睇到唔好用

有時好驚跳上床果陣踩死佢

我都係

一姐呢個髪型真係搞唔掂

幫娟姐youtube channel宣傳

彈下彈下，希望佢繼續做主持

佢無牌架 頂多paralegal

一姐同shirley 好悶 同埋一姐真係好樣衰

律師下巴好尖

有無人覺得娟姐d衣著同其他女仔好似格格不入咁

中國地球小姐

介紹AFURI咁撚行貨

雖然好行
但仲未食過

Single

櫻子？

聽左金剛觀念

佢個fd 好尷尬咁
好明顯唔係好熟

律師條熱褲好似怪怪地咁？
特別長既熱褲？

娟姐youtube channel，快啲follow

已訂 大支野

一姐真係好鍾意飲酒

有啤酒機

一姐呢個look好正

真係好女仔嚟

律師對腳幾正

應該正常係要摺兩下個褲腳 不過出鏡廢事咁短

淫腳

今晚有1個鐘睇一姐

其實幾好睇 節奏幾好

個日本妹

呢間係唔係k11都有果間？

最愛拉麵

拉面,正

原來係Afuri，記得好多地方都有分店

the One 都有

被同學踢爆

諗起去日本果陣同HOSTEL識個鬼妹一齊去食

柚子拉麵……

但如果同律師係同學 拍埋好似老過佢一截

律師識日文???

律師係有識日文？

一姐晚吹個髮型老好多

日本叉燒飯

遲左睇，個女仔係…？

造型問題

又串律師食好野

根據律師 IG，佢學緊

想J yoshi

頂 香港100蚊淨係食到冇蛋嘅拉麵

一齊做

D油倒返落D飯到

屌你金剛又吹

啱啱開始睇
最右邊條女係乜水

好明顯唔識

豬油撈飯

律師大學fd

律師日本朋友

唔係依個喎 係頭先著女僕衫嗰個

The One嗰間開張咗兩個月，應該拍呢套嘢嗰陣仲未開，否則應該唔會介紹香港都有既舖頭

識少少 好似係

早生貴子

律師真係好撚正

個鬼妹同sakurako撞衫

點解係鬼佬教

你都食慣檸檬㗎啦

今日佢著嗰條褲

more power

臭雞律師

律師啲反應好浮誇
用力過度 希望遲啲新節目輕手啲

好靚

律師啲表情有啲假

對腳又白又長，著乜都咁正

都幾靚..

多咗下

真係幾靚, 整出黎

屌，正反面都係

一姐笑到好正

一姐條gap若隱若現

富嶽36景
雖然game成日見

好似扮緊小儀咁

咁小儀自然好多

Which one

好似幾好玩，又唔係貴

屌，葛飾北齋

Trivago + MCM

下個禮拜有mcm

下星期新節目有miko wong

哇 一姐

麵豉甜品，真係未試過

一姐著黃色衫好好睇

仲有對鞋

果然一姐先係成套最正

六十幾款，點試得晒

完全唔似31歲

咸到

連金剛都話咸

腎開始痛

小儀look carry到
胖妹look又carry到

晚吹貴婦look都得

咁鬼細

係咪之前小jim果間

個飯團好正

EFG

大撚到

啲女真係唔識接gag

嘩
好多餡

1姐ok嘅

一個食一日

好似好實淨咁
唔方好食

後面都冇咩人買咁

580円

記得follow

留肚食其他野唔好…

好大個

250羊我食呀

岩窮遊果d

痴缐 平到

呢個係咪埋嚟睇埋嚟屌介紹過

250 yen

禾係窮撚

搞到我好肚餓
一陣仲要做空肚講宵夜

真？

回鍋肉點會酸甜

水煮魚

回鍋肉唔係咸咸地咩

Push

街坊廚神

我係乜乜食神

今集空肚好似仲要講m5和牛

早餐一半，lunch另一半

係海膽

不如你講係水煮魚

個阿伯好正

阿叔亂入

個呀叔
又真係肯食

食評界黃興桂

個阿伯咩料

聽日有yoshi

食評黃興桂

Yoshi = 美食界王興桂

Ho仔
娟姐

聽晚正

YOSHI = 食評界桂神
6C = 女版RICKY

行過

有娟姐就是正

成隻碟塞落娟姐個口

聽日應該又笑死

係喎 記錯

回鍋肉ですか

睇錯成個娟姐塞落口…

其實個導演係唔係好肚餓
試食係唔係回鍋肉都試咁大啖
仲要連埋飯食

空肚講宵夜先

上電視緊張啫我估
唔熟你都唔會答應啦

想要小櫻的ig

好想屌到佢著火

支持下娟姐個channel先

娟姐愈睇愈有味
有無人有同感？

識煮野食既靚女再高分D

今日要爆po了

佢隻狗好可愛

最後兩集

睇食評界黃興桂

呢個組合好睇好多

咁抵

柴又定柴叉？
個站牌好似叉

娟娟

Unko

廣東話

中文黎既

食屎

又好似係

係正宗廣東話

終於睇到live

車站係柴叉 ...路牌柴又

四十路

岩岩金剛講“日文”
但係字幕打左“1蚊”

就死咩

成日笑娟姐老

走馬燈

仲以為個老闆娘真係識廣東話

屌 想去

人生跑馬燈

40 vs 20

yoshi玩脷

up乜鳩

Yo仔好可愛

中間屎嚟

一下塞落個口

好仆街

娟姐個口勁大

真係對埋去

yo仔呃人飲

抹極都有

好酸

呀
仲酸

仲酸

金剛39

阿婆

你嚴重delay

娟姐好熟手

用電腦計收視

成日做

$1都唔使

睇電視同睇網上直播嘅分別

訂閱娟姐youtube channel

部波子機好正

波子機正呀

10yen跟機

想玩mario bros

迴光返

想玩

紅白機

頭先打機係邊個地方

鯉魚

淡水魚生食

左上角抽肥媽水

用app睇here

日本真係好多地方收集野

淡水魚

鯉魚生食

想睇yoshi + 沈律師組合

睇你上面 #970

鋰魚食得既咩

有冇人屌佢地食淡水魚

開了新

戴咗頭盔

起碼有個温提
cctvb完全唔會講

係溫馨提示
咩溫提
支那terms

東京原味道

CCTVB就算吧啦

卡哇兒日本妹

sor懶得打

下次再咁 打pat pat架

打我啦打我啦

你咁做冇前途㗎

M底

我仲諗咩叫溫提